分咗手會唔會delete WhatsApp Records

唔del 唔捨得 / 遲啲就算放低咗都可以攞返出嚟回味
定係
del啦 都無可能一齊返 睇黎盞自己唔開心 / 睇嚟都無用
定係等下一次出pool先del？

集思廣益

有records唔一定睇

會archive佢

換機冇咗

懶得del

都係既 但既然唔睇做咩唔del

我都archive咗

你依加個女朋友係死魚？

我係死魚女朋友 唔想郁

有乜野味好回

Del哂 需要比另一半安全感
回味呢d 無咩意思
同另一半現在開心就夠

睇返當初兩個人由唔係好熟去到一齊好sweet再去到嗌交到最後分開個過程
好似睇咗個故仔咁 再反省下自己喺段感情有咩得著
不過都有排睇
得閒無野做嗰陣可以睇下

未有現任 keep住先
有我先del

無意思架，點解要咗呢
真係咁怕一個人？咁想有甜蜜的感覺？

未del
不過已經沉底冇再睇過

唔怕呀 keep住都唔會有甜蜜既感覺
下意識唔係好想del 就算唔會睇返都好
如果有下任尊重返佢就會del

都啱既 夠果斷

分咗手半年之後都無del，因為唔想唯一曾經開心同一齊嘅證據都無埋
得閒又入去睇下咁

但係唔知點解有一日，心血來潮，又禁咗入去睇
睇睇下諗佢分手前後，做過嘅仆街嘢，講過嗰啲不留情面嘅說話
之後越諗越嬲，之後就一嘢del晒

可唔可以番黎
很想妳
時間能從來嗎？

冇留records 轉埋電話號碼

更加唔想再見到佢

我諗都係時間性既問題
一開頭的確係會唔捨得del
同埋個腦會自動忽略啲唔開心既回憶
淨係諗到對方既好
但後尾有一日突然開竅 放低咗 / 諗通咗嗰陣就會del

你自己都有答案
面對現實啦

展開新生活

分手個段時間其實好辛苦
幸好當時已經玩健身先冇咁難捱

同你差唔多
不過我反而係有日放低咗發現就算del唔del都唔會再睇
所以就冇特登del
換電話嗰時就由啲records自動流失 唔會backup

辛苦證明段感情曾經發生過兩個人快樂過
後尾知道辛苦只係一個過程
終有一日會突然開竅 就放低咗
啱呀 搵啲野玩下有個寄託 好好增值自己
一定會遇到個更適合你既人
然後你就會知道點解上一段感情會無疾而終。

順其自然

做得好！

好彩我男朋友同ex分手冇del record咋, 佢個ex有心攪散我地,send 左好多對話比我睇, 但淨係cap啲對佢有利嘅對話 好彩男朋友冇del到, 先冇比佢得逞

閪女人

會 留住只會令自己更加過唔去 當初見到對方icon有新另一半 即刻二話不說del曬number 開頭係唔慣 但後尾慢慢都move on 了

叻

唔會 因為未放低佢
仲backup埋上iCloud 有時會癲到拎返出黎睇
佢換左新手機 唔知又有冇del到呢

唔del

直接換電話

啱啱先睇完就見到呢個po 睇完搞到自己瞓唔著不停諗返未一齊之前嘅曖味回憶

分咗手幾耐？

有錢

唔準再睇 睇完都無用啊！
早啲瞓啦

冇del 會由佢沉底 亦唔會摷返黎睇

放低咗未？

record 由自可
啲自拍性感相 會唔會del
定係留黎打J ?

唔會 放唔底點捨得刪